好緊張。。聽日大日子

瞓先不過。。。聽日完左再詳談

帶套含呀記得

咩大日子恭喜你

我真係恭喜你呀

救命。。就快見到佢好撚緊張

你小四五有冇補過習？

有。。。做乜？

樹枝仔
加油呀

同神之廢青結婚？

即係咩大日子?

欲知詳情，請pm

講左死全家

唱歌啦仆街

叫肥絲狙擊你